前線要增加小隊 - 收山小隊

發夢個夢境好真實，好嬲！
琴晚黃大仙報夢比我。

佢話：

元朗鄉黑犬事件，政府將全部白衫釋放曬。
琴晚荃灣北角又出深紅共狗組織，好多前線手足同埋街坊受傷。久唔久有人揸車岀嚟撞示威者。但係對家有乜野損失？有嘅，比連登仔笑垃圾，比人打幾下。

比著我做對家，下次都會繼續玩，打到示威者仆街。反正零傷害，又有錢收。

所以，我地要有收山小隊！捉到各類鄉黑警犬就打斷佢手腳，等佢受應有嘅懲罰。

前題係要我地受到生命威脅之下，先可以行動。一般藍絲唔需要岀手，屌走佢打佢一獲就可以。

Push

拗斷手？重擊菠蓋？

推

捉到之後扭斷手腳跟住就走人由得佢死

pish

打斷腳

無錯 打完就走

屈鳩斷佢全部手指

前線好似比較少意識開傘陣
鏡頭下咁光明正大唔係咁好丫嘛
周到好撚大罪 勇還勇 但要識保護自己同手足PLS

算吧啦。現場和理非左膠會制止你，仲扮好心為前線著想，為鄉黑著想。反擊又唔係佢地，比人反擊又唔係佢地，前線自己決定點做就最好。

其實黨媒一早都亂寫亂報，鏡頭開始無意思

所以要自組，由前線決定。

差佬質手足兩拳都識遮遮掩掩啦
唔係怕上報, 係怕留底證據咋

開遮做cover的話第一時間諗起食神入面少林寺十八銅人陣

咁又係